有冇人試過US Amazon買laptop再轉運香港？

用邊間轉運最好？

buyandship usex都平
唔洗買香港果D垃圾代理D貨

香港買貴15%up

有

盡量直送啦。。。買兩次都係直送